要推爆立場live!!!佢地影到第一手資料！比大家睇到真相

要推爆立場live!!!佢地影到第一手資料！比大家睇到真相！立場記者受傷被打都keep住報，我地先睇到發生經過，而唔係發生後，希望大家推，唔好比政府又屈9人

真係嬲到震
班仆街
無人救 我地要自己救自己
其實有好多人都只限於睇電視 新聞app 而唔會睇手機live
可以貼圖去連儂牆 比更多人知道
但正正係 今次 好彩立場影到
睇到既 都會感受到有幾絕望

香港人 我地場仗有排打

頭先太激動 放錯台 唔好沉！

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推！唔好沉！我求大家！

推

push

立場姐姐

lm

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

琴晚兩大焦點

1. 上環無預警地開槍企圖殺害市民，令人群，記者恐慌及受傷！

2. 國家恐怖組織喺元朗入侵西鐵站暴打市民，警方以無武器或合法集結放過恐怖組織。

0’22 開始，香港人醒未？

你地嘅血， 唔會白流